尋明珠台好耐之前播過一套戲

印象中呢套西片應該都有十年前明珠台播過幾次！戲中內容背景係飛機內，有一個男奸角，有一個女角。女角幾靚女，唔知乘客定空姐。之後唔知發生咩事，嗰男奸角想機艙內強姦女角，兩個不停係飛機入面互相追逐，嗰女角唔想俾佢姦就智破幾次打傷佢。有1part鏡頭嗰女角好似俾佢搞到露Bar咁逃命。 之前同女友重睇咗套Flightplan，突然醒係有套咁嘅戲。

求高手解答

97家有囍事

標準答案
活火熔城

高凶三萬呎

狂蟒之災

透明人魔

成套戲就係個男奸角追住女主角姦???

極度深寒

鐵達尼號

我得露bra段gif但唔記得套戲名你要唔要

天空之城

西片喎

冇熔岩喎

歌聲魅影

香港奇案之強姦

冇蛇喎

剛果驚魂？

唔知發生咩事，機艙冇乘客，但架機係飛緊！個
變態
佬
不停追住佢要殺要姦咁

好

明珠台有一段時間成日重播Con Air

開心鬼放暑假

寶貝智多星

阿甘正傳